蘇格蘭AI控制的攝影機誤把裁判的光頭當成足球跟拍，搞砸了一場比賽

FB見到

屌

蘇格蘭超級光頭聯賽

笑到我停唔到